小島秀夫生日，有咩要同佢講？

下隻恐怖game有pt水準

いつ戻りますかkonami

幾時出隻潛行殺鬼驚

小夫, 我要進來了

電影界nolan, 遊戲界小島
就算出雪花都一定入場睇/買

佢都恨做導演好耐

batman vs superman